[義工x社會實驗] 有無巴絲有興趣

主要係集思廣益唔同嘅創意去幫有需要既老友memes

日期：6／5／2017 (六)
時間：下午13：00－18：00
地點：深水埗區南昌與西九龍一帶

報名及詳情：

我講緊個fanspage

我知道，巴打唔好嬲。